★今次派$4000 派成咁嘅死款！！！

參加者不設學歷限制，費用全免。出席率達八成以上，完成課程後可獲津貼，每月上限4000元（半日制減半），以全日制課程為例，每日津貼為153.8元。參加者可同一時間報讀4個課程，課程將於下周四起至明年3月底接受報名。

交通費

9-6時間被困

需要個人資料

課室可能有cam ！危險

扣除以上代價，只派$2000左右

老貓想讀咩

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

叫我個七十歲退休老豆去讀得唔得?

有OL 的course

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了
杯葛對話會

929 全球反共
101 慶佢老母

同毅進爭生意？

不限資格喎

應該得 否則又話佢年齡歧視

退休老野真係諗得過喎

要考慮多唔多痾尿time

老嘢成日隨時要痾

垃圾

上堂唔俾佢廁所咩

應該有limit

因為係政府俾$你